有無波台仔係凍到要著虧佬褲?

我

希望快d真正全球暖化 凍撚到仆街